無印良品稱確診者曾到訪德福分店 該店暫停營業一天

無印良品表示，接獲通知指一名新型肺炎確診患者本星期二曾到訪位於德福廣場的分店，為顧客及員工的安全，該分店暫停營業一天，以進行全面清潔消毒。

one day

我希望確診者可以去哂全香港所有食肆
全部消一次毒

幾時到donki

唔洗休14日確保安全咩

員工係返屋企一日
潛伏期招呼客人

否則點可以做到大爆發、不明源頭、攬炒？

如果我中咗, 我一定去空姐牛肉飯, 食足早午晚三餐

無良印品

會比人影你大頭 再笑你食藍店先

上次有人係空姐牛肉飯外面影大頭, 被便衣警察當場拘捕咗

咁多便衣警察睇住, 我真係唔驚！

呢間無良超多人喎，又要排隊入，入到去人貼人咁...

DONKI is the next...

去呢間鋪仲要穿過德福一期、行過咁多間鋪先到去到

無良

Push

藍店一定唔休息